[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2877)

無人開

候卡搞事

下一隊入球 (第8球)
星期日 67
侯爾斯卡 (主) 對 華倫西亞 (客)
客 @ 2.49 $1000

又追撚錯邊

遲你10s開左sor

里爾cup 又幾倍

5.7 奈奈 貼左飛

5.7啊屌

奇蹟7.5

係人都睇得出禁區外
球証夾硬比12碼會唔會覺得尷尬

仆街錯標題 用呢個

7.5s是夢？

今晚執$5000
聽日all 李城！

6-2？

屌 原來拿玻cup有7倍
格離有人買左

屌手機誤中on99 sor巴打們

係 最後pen

法甲2:2

2-2笑死

我咪果個人囉

屌拿玻里屌得太勁 個玻字replace左個球

過關串左里爾盤 斷阿妓 信念唔夠無追里爾盃 屌

慳番１００啦阿奈

買唔到都唔知好彩定唔好彩

足玻買咗好多拿玻？

屌你閪昂
奈奈有運

頂撚住啦屌

Leon 7.5s等死

和波頂住

黎明快入

唔撚係呀
我個過關呀
客+1頂住

8.5b anyone

Sor睇拿玻反cup睇到手都震埋
利申：已派反cup子巴打

可試喎

打完呢句就追和

啲水升得快到

我買左下盤都無諗住買cup
踢到咁

Live仲落緊底 里爾攻緊

花膠整多球得唔得先

保地花高頂實 有全格最好

贊成

仆街 秒受左 冇喇屌

信念！

8.5b 9.5s

7.5s又想撚狗最後先爆？

唔係又和波細角啊？
我報警咖喇

8.5 b

澳假14.5s🖕🏻
安仔11.5b 🖕🏻
皇馬10.5b
利華4.5s🖕🏻
利華5.5s
羅馬11.5b🖕🏻
里昂8.5s

見到個pattern

我地波po3妹 8.5b

頂住呀

屌你仲未瞓

無你份 豬妹 + 我 + 奈妹

4妹

....

買左10。5大
笑死

你有鳩

機場丫

我真絲黎

係喎飛泰國

閪昂咁想贏 壓晒過半場

而家都冇8c

角大又針

8c

連c快撚啲 屌你老母

屌喇星無8.5b 兩隊捉去泰國切撚哂佢喇

上 快撚啲

8c點會有9啊

應唔應該9.5s

主其他客其他都有
之後每場買晒十蚊和其他

頂

屌你咩 斬到9樓咁高

我9.5s咗 懶係識玩咁夾一夾佢

咪撚卡膽呀 屌你老母閪

有撚用咩 硬係最後先屌打

leon贏未

巴甲升班馬 要追和呀

快喇屌 上機喇仆街 快喇

上機都未咁快飛啦 場波就完

罰球變角 快撚啲

-1

中人牆變角啦 屌你老母

好似睇化左自己買極都豬

係喎古清530機

4人妖

dllm 里昂快入啦！！！

有棍既行開

保地花高頂撚實

聖保11

走開喇 依到女權主義

你就人妖 on9

唔刷c 抵啦

2-2 補時刷多一隻就完場
屌你

9c都冇輸埋佢啦

咪撚卡膽呀 屌

夠膽咪3:2

神救里爾頂住

救咩啫屌

落底啦 仆街

和波細角我自殺

唉屌唔叫喇

冇謂為左啲閪波無命

買左五口都豬

10.5 s易到

點解傻閪仲未瞓 好癲

未完場gel

9C

1c 我願意食屎

9c

一齊

9？

達陣9！

bin c

搞撚掂 幫奈奈夾埋角

10.5s 未震過

入波未

奈奈

比多c我

即爆笑死

澳假14.5s🖕🏻
安仔11.5b 🖕🏻
皇馬10.5b
利華4.5s🖕🏻
利華5.5s
羅馬11.5b🖕🏻
里昂8.5s🖕🏻

9c頂實我辭職

補4

可唔可以改閪昂奈

明天繼續返工

89分鐘9c
仆街 加時又爆角

仲有4分鐘

頂實9C

好肉酸個名

又

爆硬 4分鐘

而家角米奈 好好咩？

求你Freekick變c

30秒都可以爆2c
4分鐘爆幾多

頂實！！！

0

今日咁多絕殺而場有冇

想玩多場角米

唔似日本名咩

9角完啦

戒賭啦
一齊

未完場

望多眼好撚靚好撚性感

花膠cashed半格

30 秒頂埋 咪補上補

4分鐘唔爆 我聽日食翠華早餐

CASHED!!!!!

辭職先啦你

咁豪？

屌你老味 兩日馬拉松完輸140

2-2 9c FT

完！

屌你老母臭閪啦

靚撚到 8.5 有2 倍

瞓得

終於頂到。。。9C

做咩事 夾角喎

2:2完 下盤

佢報假

8.5B 9.5S

一早BLOCK左

完全封鎖啦 一早封左

戒賭

跟你老母

有無人可以比啲心理輔導我
永遠角大就細注 角細就大注

8.5 2倍 9.5s有無1.6 左右

半大30萬

而家就BLOCK
呢啲人種係要單機先安樂

+1 gelll

有冇夾角？

你係咪要去買早餐同打定辭職信

垃圾

無啊...我睇9-10 廢事出意外

屌輸比獌 輸里昂
贏少好多

1.5
好過冇
補返拿玻角大啲本

但我永遠角細就1k 角大就100 多多都死
角大永遠驚

唔錯啦

要辭啦呢份工
個老細係咁抽水
一早想辭
早餐8點去食

第79場 單 見佢個數咁單 就買單上機 落機對答案

我同你掉轉
頭先8.5 買左690
9.5先買350

嘩屌 抽水咁撚仆街

好 幫你mon實

玩得開心d呀古清 希望你去完番黎會反底

埸智甲出面客隊讓平半..咁撚鬼

沖咖啡
係咁摸隻手
諗起都好嘔心
上個禮拜有個新嚟既女仔又係咁摸人

Ff

頂掛住講 唔記得買 5:00 阿特拿斯+1

比多c都唔得 賤種

咁鬼既 高水平手盤 打榜尾

仲要主埸

帶埋女朋友探你

出面轉埋客讓平半添...客隊7埸不勝 鬼撚到錯

私家雞

但你咪贏錢囉 而家落極少注 注碼亂晒 好頭痛

唔理了，冇理由唔要主隊

智利大學排16打第9 重要作客都平手重要低水

你前幾日都唔係咁咖

一角大我就驚
角細就好似一早收咗錢 所以敢大注

呢d咁鬼俾我就skip

200試試佢

鬼盤買高水

但角細一爆就88
連爆3注角細之後好少玩角細
係夾角先買一注

我買主算 覺得似呃人買客 睇客隊d走勢完全比唔撚到我信心買佢

唔信咁鬼

係..仲要低水 角水好多時都開唔出

比利狗同多狗撚完兩注角大 今日剩係敢買角細

九點美假 有咩意見
輸得太多 唔知買咩好

5點半係咪買主

好難買..買完永遠都要練心 一係就絕殺角爆你
啲極少角嘅波永遠比前一場角大撚完之後就唔敢入
之後就走晒寶

巴希亞100%?

我530同6點 兩埸主 2x1

主隊聯要買主

諗住買尾數 買左240$

5:30試試佢買$340

望一望出面利對巴開緊咩盤 利讓平半 係咪太睇得起利

係呀成日好撚驚爆 所以今日不停洗皮冰封比人屌 買左角細之後終於明咩叫角球一個都嫌多

琴日頭埸先比隊衝擊玩撚死左 仲主隊聯

介角細啦

我都死咗LA FC

1-0熱血出局

跟呢兩日針曬

有時d水位好撚吸引忍唔到手呀 雖然角大達陣係爽d

真係要戒...稍為靚少少水位一定一角上落

肯薩想要大波大角

如果出唔到沙拿 應該買硬下盤

阿特拉斯屌打

例如10.5s高水 最尾一定開10-11好撚頂癮
低水又唔想買 唉

疤作客果種廢

個日多狗個埸嬲撚到震 11.5唔夠馬會快 買12.5b 12c完埸屌佢老母臭閪

靠美斯架喳

我...11.5s 12.5b......

對曼個埸歐聯都唔廢呀

個日睇住你灰撚過閪 之後法甲同巴果兩埸你都汁番d啦

係啊..但總結呢兩日都仲輸 140

6點買咩好

陣間三場盤買曬主隊算

阿特拿斯 1-0 蒙特雷

利大戰完找卡數 巴出晒副選抖足晒 講完

肯薩斯成日撚手足 要小心

尾飛又贏

一齊買齊贏

因為獌仲撚廢

蒙柒0 射

花仔有無水

好撚燈唔出了

睇埋530同6點兩埸盤先 如果中哂就推

5:30同6點買咩

勁

想知5:30買咩

28分開左波

屌你30分開唔係咩？

買唔到...頭先掛住講

智利U

On9???

咩話 蒙7雷 平手盤

on9未夠鐘開波 趕住收工？

馬會咁早封讓球

狗會又撚手足

29分就唔比買？屌
想買主盤 仆街

唔係買左+1咩

未撚買就開咗波

屌你老母獨市玩撚晒

買唔到 頭先喺到講緊返工既野
5:02先去馬會apps
太遲

對左等針

屌主盤啊

29分就封

墨超原來最後一輪 咁仲有咩賭

a米角大 ！

好彩早封，想轟智障大學

奧1-0早開冇買智利U

阿奈旺撚到

屌你老母臭晒
撳緊啊仆街

笑死

我宣布
馬會係狗

10

屌知喇知10喇 高水fg 仆街

On9? 28分就封

2.5b gel

lmao

好唔公平

蒙特雷開咁淺真係有古怪

又要一齊叫主頂住

唔買喇呢場
買6點 屌

智甲啲球證好on9

對晒錶同大鐘都早開

好似同你同咗幾場

主盤+1買唔到
Fg又買唔到
獨市大撚晒

智甲就早開 美職同澳假就成日遲

希望齊嬴啦 比埸阿狗盤玩到得番半條屍

快手屌多2粒啦

支持主隊456！！！

好想玩埋9點角 但又驚醒唔到

smae屌佢老母臭閪盤又輸，即場win又輸抵佢老母永無頭四

6點可唔可以都兩場開主

盤後尾改左+1？

唔瞓了

可以

Sor 我唔記得左
總之係主盤想買

我學唔到M子含淚收錢個種精神..我係阿狗

一齊啦屌 咪撚訓

8:30要起身
瞓定唔瞓好

我禁左主盤同銀碼
諗住F5睇下有冇回落飛
跟住開撚左波

Same

瞓醒收錢

乜都買唔到 收皮就有

主盤最後好似落飛

性德巴9點買左主盤?我覺得似和波

all in 巴希亞

我禁個陣2.12 一F5就冇左

執左30萬thx

6點上盤？

唔好

點解你可以咁夜仲係到9up
不如我陪你吹水

睇唔到#359同#360

佢痴左線 我完全封鎖左
本身都唔理佢都算
喺我最重要玩緊夾角佢報10角
有佢單機

奧達斯易玩到

唔好提啦

幾搞笑 唔捨得block佢

佢好小報假 你唔好彩
平時見佢都係gel頭

條友反手gel

我知反手gel佢最興
但我急切得返1分鐘嚟報10角爭啲跳樓
懲罰佢單機

2:0唉 走左雞

主隊易到

原來係派錢盤

串左巴希亞唔該醒醒定定

智利真係廢左

馬會仆街

甘美奧1-0

瞓陣先8:00再起身對答案

甘美奧

七點零六分開咁怪

Allin輕鬆波又冇自己份
狗會真係仆街黎

一開始仲覺得佢鬼

主盤驚就補個客勝就可以輕鬆贏錢
我呢啲58分買唔到真係
Fg又秒封

係鬼盤呀..引人買客

希望巴希亞可以全格

應承你

甘美奧勁到

竟然唔年久allin 主盤 是咪不智

如果冇F5可能買到
放係嘴邊食唔到

事實又真係唔值ALLIN 你點知佢條路點捉 真係鬼盤咪仆街

希望佢快d入一粒先 雖然禁屌緊

甘美 巴希 交叉盤

巴希10

ok

巴希亞 1-0 艾華爾 ！！上！！

甘美奧 3-2 富明尼斯 屌佢老味半大開3.2痴線

蒙7雷大波pls

紅了

On9波

戰神卡

拿波利正垃圾

紅就快d 大

比多粒ar

有無人巴希亞-1

我無 但支持

紅左都係+2

已經屌左成晚 永遠blacklist左隊閪隊

一起身見到輸盤

訓醒2.18 里爾有錢收

蒙特雷原地爆炸

贏波都要贏得咁核突
又唔係賣分 係真廢

支持

智甲半2全2

拿根亞大波開唔到報警

2.5b

主其他

屌你老母巴希亞 好彩對家炸左 入多兩粒先啦柒頭

甘美奧 3-3 富明尼斯 笑撚左

主 和 客其他 ready

巴希亞頂實 全格更好！

我最後一關串隊廢閪盤 之後就冇撚曬驗一驗腦點解對隊波咁有信心

有冇ching 知馬會app過數番去自己銀行戶口每日最多可以過幾多錢？我㩒極佢都唔比我過

智障大學 goal!

2.5

你想過幾多

50萬

如果你無set可能得20,000

9點美職想入下盤點睇

3:1

Nba

On9
咁樣臨尾整多2粒

買左3.5細既一定...

3:3 cls

奧達斯2.5/3全格

唔睇盤 我覺得喱埸和波 兩隊都閪

想問下邊度有得加個limit，定係要priority先有得加
得$50000好廢

拿根亞 2-0 普馬斯

一係用自動轉帳啦 2-3 日

咁算啦 聽晚先買 訓陣睇股票算

無2.5/3 報警

無主其他報警

真係好弱智thx ching

馬會門市

屌原來個自動轉賬係咁用

岩岩相反 奇跡全格

屌3/3.5s

自動應該無限
巴打買咩 中多過50萬

3:4連追4粒...

甘美奧 3-4 富明尼斯 ON9都無人有呀喱隻波

巴假 好彩通常避買朝早波

見86分鐘仲20 預左輸行開左

如果買半大全大咪笑 超高水

巴希亞頂實 全格更好

主客都fatfat

Cls

又買中場巴假得一球

笑撚死 墨超係咪又想主其他？

唔洗報警了

贏左賭波買意假贏5萬姐 加埋本身入左5萬落去戶口度，搞到啲錢起晒馬會度

巴希亞2：0 得唔得

幾驚佢落假飛

2.5/3 全格 半場收

慘

4:4 和其他

隨時客查多粒

有人唔跟劇本姐 巴假 莊家飛紙仔

巴希亞入未

起身 華西半場61

仲有利華

拿根亞會唔會好似甘美奧咁
3:0 變3:4

唔會重用劇本咁環保既

仲有sporting
刷得失球刷到傻撚左 啲前列隊

墨超還墨超 搞清楚返啲 兩個導演黎

4-5

4:5
5:5未

4：5

45

中可惜冇即場

起身見到華倫61

追大波都追到爽

有即場我會無腦追

富明尼斯黎緊可以留意下喎 作客輸3粒都cup得番

大波咁快收錢

530x600 主盤 達陣!
性德巴出來未

有冇手足想買肯柒c對家？

爭個主其他，開埋佢啦

我！肯柒C真係買唔落手

場美職盤似主贏唔到？

比隊仆街陰左幾獲

幾日黎終於有注有錢收仲有2k就正返數 多謝巴打出水

屌講喱d 一齊追數成功

自從紅牛個埸我睇撚完直播就知喱隊野係有幾廢 上埸仲要讓深盤 笑死

希望隊垃圾keep住咁廢

里爾派錢波cashed

卡利訓醒cashed

慘呀 比人12M絕殺 唔係你收全格

1.5/2 本來都全格....

屌我以為一球球半添 SOR

最後兩場有冇巴打出水？輸到

4-1
-2

1.5/2 @2.07水wo

記錯以為1球球半 SOR

真係屌左主其他?

心靈 9點和波／下盤

訓醒 狗會終於數完曼角

屌左幾舊

9.5大 同路？

有冇9點水

拿根亞 主其他未

學阿記咁刷法就岩啦

九點想要客盤

刷c上盤

入手左下盤

想買半大

有冇巴打可以借錢比我補一補 中左派一千比佢

10.5有冇人幫手嗌

補邊場

7x1 你話呢

肯擦c反底？點讓得起人

好驚

Tg?

10.5大又針屌

中硬

中晒好fat fat

中咗成67倍
巴打加油，唔知點幫你

不過睇個勢似肯刷C會小勝
或者應該話阿特蘭大呢期唔算強勢

Yes

巴打其他人我都睇中肯殺斯嘅
唔洗咁驚 中左到時派我就得

裞羊

開到了？

Napoli10.5s goallll!

直屌角大

主盤回飛代表咩

歷史重溫半1全4

尾關危

阿特

角細幾穩

中左fatfat

阿特有無同路

中硬

唔洗補

加碼 中派兩個500

LM

lm

Lm

我都要左上盤

我

中硬
不用補
這是天命

我想知會點補

球探壞左？

邊個咁大力屌角大

下盤角大

Ok

Gchi

我都想問

等走地高水先入角大

同路諗法

MEME

Lm但尾關危

好似幾個app都壞

未開波姐

美職遲開波是常識吧

阿特大船

直頭入唔到

角大落飛落到呢

2.22打到落2.1

咁角細穩了

我入到 再入唔到嘅話del app再dl過

角細穩呀

遲咁多？

又得番

肯狗上盤驗腦區

又扮開緊波

im

傾劇本

轉左0930

美假傾緊假波

一陣0930又遲

Lm sin

角細100%？

唔係好大姐

屌你未開波就有c???

0930開波 話轉就轉

我都睇到

半大24

痴撚線

1角

阿特受讓
咩盤口

livescore開左

其實開咗波未

今季廢到震

客入未？

血汁錢

x2好想去。去左返唔到身

呢期阿特受讓都正常喎

美職長追角大是常識吧

咁快1c 未開波入左10.5s

On

買角細好撚煩 要驚足全場

唔驚 細硬

13
隻熊仔 fatfat

2c

阿特快入佢老母

狂刷角啊🚩！！
9.5b -8c

客入未

美假快入

有無9.5足水

主上啊

狂刷角啊🚩！！

2.5 同 2.5/3 賽前撚狗 而家足水到

補17900下盤，Total落注18400

肯刷C贏波，7x1全中64倍，贏32052
阿特蘭大贏波，下盤1.79，贏32041
和波，上盤輸半，7x1有17倍=8805.5
下盤贏半1.395倍=24970.5
贏33776

應該冇得輸嘅，問題係有冇17900補飛...

利申 搭巴士鳩計

肯刷c半大已死

兩邊都廢到癲

關於LA的教訓[2.5] 1.39 2.75

角大又撚狗

角細穩到 得2角

10.5b

等8.5c 足水

痴撚線
仲話上年一隊東岸第二 同 西岸第一
同澳假一鳩樣 年年洗牌

尋日針到依家

美大

真係好痴線

前日

半

無左艾美朗 阿特廢

有冇角水

2個都係有季後賽同冇降班既垃圾聯賽

廢到 半和手足又easy cashed

又想學la 咁？

大波驗腦

Goallllllllllllllllllllll

垃圾客隊唔刷角 角細穩啦

Goal 乜鳩

trump trump

係個市汁唔少
好過度波

兩隊都唔攻

侵侵話加關稅 一嘢掟粒核彈出嚟 唔跌就假啦

屌你 13 起死回生
明明俾人打靶

大波已死

我侵好波

侵侵是但講下野 就執40k

幾時轉1.5

冇角

醒唔起你渣住啲恆熊 個日仲笑緊你

阿特難大聯

好過番工
去屌下女算la

客入未呀

美狗又妹

快走 feel 到中午後會收窄跌

買俾花妹未

cls 有冇賺70格

又撚狗，角又無，波又無

0:1!

肯薩斯我屌你老母咩 諗住俾多次機會你都踢到成pat屎咁解散啦屌

入親波post 都見到期上面條傻仔報假分

依加似50天線硬過仆街 原本想開市熊但穿極都穿唔到

想單機？

已block

真係唔明由前場回傳返去後場係咩心態

死守29300

侵侵一句玩完

屌 美假又做細波細角

2隊中場打緊邊爐

肯殺獅踢踢下又變左唔夠踢既屌

買左半大角大

3c

我一開頭尻買 啲新手運比我日日揾5-6k 豬左40k之後先學技術分析

上場4:4 今場一粒都無！？

你真係終極死好命

似客fg

睇緊29300 29450呢兩個位上又上唔返 穿又穿唔落

阿特入未

真01

亞特

呀特終於入

啊特!!!!!!!!!!!

0-1

01

中呀

特fg收錢

穿左

阿特！！！

7串1巴打最後有冇補飛？

一野快攻

幫me ok?

肯刷c番去食屎啦

快撚啲含我

慘了要豬了

客隊繼續屌死佢地！！

Me

我個半和呀屌你老母

應該有補？叫晒救命搵人借錢俾佢補

屌 講完就真係客入

希望啦

阿特goal

大佬彪都唔夠你玩 捉到侵侵鳩up

未買

亞特！

肯個龍牛油手 下下打走個波就算

主盤針

求半和

客贏未

落後就刷角啦

0:1

抵死唔刷角 輸多幾球啦

快入呀客 入多幾粒

想入多注8.5b

trump 救左你隻熊

做咩？
重注左熊？

佢隻打靶熊賺返40k 升左220%

美職一向睇下半場就得

驚咩 主隊玩nba

下盤補飛gel

正

哇屌你
又中3T， 又中左trump 9up 搞鳩股市
你d 橫財運唔係講笑
係咪前世做得多好事

點睇主都咁廢 遲下高水補仲好

如果唔係侵侵隻熊打硬

幾時到我中6仔

13 中3t咩？

係NBA就好,有得叫下
妹撚到完場慘過叫雞起唔到機

角大入得未

牙侵又發表左啲咩偉論

繼續妹啦 頂著角細

呢隊垃圾今季廢到嘔

場場輸盤 諗住今次對廢隊可以輸半博全

全隊斷腳啦屌

有緣再寫彪析

角細黨又出返嚟

10蚊應該派200約個？

肯刷c輸左咁多場都仲有人買

問中國攞錢囉

想知7串1位巴點補左

覺得下場會爆角

肯刷c刷c未

2 蚊有無30雞？

5串1尾關kansas....

角大陣亡thx

補唔補飛好

冇事既 佢近呢幾場都係單跳
上場細角 今場大架啦

10.5b死得

主隊下半場出黎就cup啦 我買左上盤都未驚過

上3下8輕鬆GEL

單跳中 今日一定開大

希望係劇本波

驚驚地主隊係咁攻
補飛

希望係半3 全9

7串1巴打上一上水 想知有冇補到飛

跟

0:2

我屌 即糕

買唔切即場大

下盤gel

02

笑左

屌你老母垃圾龍 斷你 飛機失事未呀

仆街啦 諗住跟大波喳

10秒

下盤收得錢

阿特CASHED

中哂有5餅野，想知有無補

呀特 飛到波到

我手持3.5 想補好耐

屌 撚半大

狂刷角啊🚩！！跪求7角🚩🚩！

2019仲有人買肯刷
仆街死啦

In亞特 We trust!

係時候刷角啦dllm

愛狗躝未

真

針了

派你老母 不了

Gel

走啦愛蛇

Gel!

吾刷角死全家

無佢我白禮頓盤收唔到錢

GEL!

3:2派1000啦

紅毛泥gel

3.5b上

肯刷c反cup派豪宅單位一個

9 呀

刷角未

本身度緊要上盤定下盤
見倒有人貼飛7串1尾關主盤
即刻唔洗諗買左下盤

轟佢客下一球

仲諗住客和可以中..

想補角細飛

11

4c

似阿特下一球

0:2 goallllllllllllll
補都唔洗

客隊再中出佢啦 唔洗比面

肯狗‼️

下盤又贏

阿特禁屌

5c

積吓口德啦
你話自己度咪得lor

7.5 s 13點頂

我唔邀功既 講事實又唔岩

反手

3/3.5s ok?

補左8.5b 同客ng

同咗路 阿特撳屌刷角 好似要針

召喚連c

7x1 位ching 橙
1蚊都收唔返

佢係話你食人血饅頭

亞特禁屌

琴日訓撚著左
阿仙奴 華西又爆角

得過5角驚咩

2019仲有有買殺c

買唔到場大學對家
比番亞特我 喊左

曼城讓2.5咁深有無伏?!

試試阿特第3球先

同路

呀特神奇更衣室 456 開大啦 屌你老母

唔好刷角呀即刻冰角

都踢完歐聯 唔洗留力啦

阿狗角大波post大勝
個個執5，6位數

收皮

Boom!

好似19角

心血來潮

8.5上

主隊0腳中龍 今季可以長追對家 真心廢既

刷 角 呀

知你勁

7x1 巴打有沒補飛

角！

買左9.5 10.5訓左

Thank You
得就得 唔得食弗得

6c

9啦 快撚啲

停角 plzz

11!

角大日反cup 了

7x1位巴打好撚慘

中左好似收幾雞野

加油努力繼續刷

想知詳情

開圖片自己搵

自己搵圖片就睇到

停c pls

所以一直問佢有冇補飛 但佢潛左水

7x1想中晒，佢估個世界係佢架咩

唔通似你鳩gel gel到輸盤個世界就係你咩

呢場輸半都贏皮幾

Diu 客嘥夠機會未，大波呀

依家先6角 驚西嘮

1001

1:1果下秒入角大 幾分鐘就收錢

花妹係我

傻侵又出嚟搞事

斷尾場